打風最岩就係同女朋友扑野，大家話岩唔岩

尋晚打到一半 唔記得著返條底褲 仲要冇出到

有冇發春夢

我好少發夢 一瞓著幾乎80%時間係深層睡眠狀態

聽講打得j多會訓得好啲同熟啲

咁多繭

幽默呢啲野....